足以說明的是，這將是一個神話般的季節，證明了在海灘上的熱門作品。 華盛頓特區劇院場景改編成電影、音樂會等|Patrick Folliard | 2020年9月17日|華盛頓刀鋒 
 他警告說，在疫苗的生產中不應存在政治因素。 拜登質疑特朗普批准的疫苗是否安全|肖恩·沙利文| 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 產生破損果實的棕櫚樹的分子開關發生了改變，干擾了與健康果實生產相關的基因的表達水平。 阿納斯塔西婭·本德伯裡和邁克爾·希洛·迪萊，2020年9月16日，諾第留斯 
 與此同時，有劇本和無劇本的節目都回歸了實體制作。 到2020年為止，電視和流媒體的未來已經或者還沒有被重塑|Tim Peterson, 2020年9月16日|Digiday 
 投資和工業生產增長等其他指標已經顯示出更強的復甦跡象。 中國零售額終於開始增長，但仍是中國經濟復甦中“最薄弱的一環” 
 我認為考慮到生產的緊迫性，我們已經處理得很好了。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 石油總產量包括原油、天然氣、液體和其他液體能源產品。 事實核查週日秀:2015年1月4日 
 但有了管道，運輸成本會下降，產量會更高。 事實核查週日秀:2015年1月4日 
 三人組成了“悲傷男孩”樂隊，舍姆和古德負責製作，利恩負責麥克風。 對容禮的崇拜:“我正在從底層建立一個無政府主義社會”馬洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野獸 
 谷歌本身也暫停了大規模生產計劃。 你對麥莉和比特幣的預測是錯的:2014年的失敗預測 
 運輸的改善進一步擴大了產量。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 關於這種生產力提高的程度，我們只能泛泛而論。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 在前一章中，我們已經對機器生產時代的純機械方面進行了考察。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 揹負這些沉重的政府債務是一個未來商品生產、商業和儲蓄的問題。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 模仿衝動促使人們模仿某物的外表，這種模仿衝動在兒童生活的很早就出現了。 兒童之路|詹姆斯·薩利